\section{Auswertung}
\subsection{Gamma-Spektrum der  $^{57}$Co-Quelle}
Das Gamma-Spektrum der $^{57}$Co-Quelle ist in Abbildung \ref{fig:spektrum} dargestellt. In der Abbildungsunterschrift sind die Ursachen der verschiedenen Dips erklärt.

\subsection{Geschwindigkeitskalibrierung}
\label{sec:geschw}
\input{qasdad_out/62.tex}

\subsection{Isomerieverschiebung von natürlichem Eisens}
Aus den Positionen der Dips in Abbildung \ref{fig:hyperfein} die im Abschnitt \ref{sec:geschw} berechnet wurden kann die Isomerieverschiebung des natürlichen Eisens berechnet werden: Die Isomerieverschiebung ist der Mittelwert der Positionen der Dips:
\input{qasdad_out/63.tex}
Dies entspricht in etwa dem Literaturwert \cite{q:Anleitung} der Isomerieverschiebung zwischen natürlichen Eisen und Eisen in Rhodium von $0,11$ mm/s.

\subsection{Magnetfeld im Kern}
Mithilfe der Positionen der Dips in Abbildung \ref{fig:hyperfein} die im Abschnitt \ref{sec:geschw} berechnet wurden und Gleichung \eqref{eq:magnetfeld} kann die magnetische Flussdichte $B$ im Kern berechnet werden:
\input{qasdad_out/64.tex}

\subsection{Magnetisches Moment des angeregten Zustands}
Mithilfe der Positionen der Dips in Abbildung \ref{fig:hyperfein} die im Abschnitt \ref{sec:geschw} berechnet wurden und Gleichung \eqref{eq:moment} kann das magnetisches Moment $\mu_e$ des angeregten Zustands berechnet werden:
\input{qasdad_out/65.tex}

\subsection{Isomerieverschiebung von FeSO$_4$*7H$_2$O}
\label{sec:so4isomerie}
\input{qasdad_out/66.tex}
Dieser Wert ist recht weit vom Literaturwert \cite{q:Anleitung} der Isomerieverschiebung zwischen FeSO$_4$*7H$_2$O und Eisen in Rhodium von $-1,16$ mm/s entfernt.

\subsection{Elektrischer Feldgradient bei FeSO$_4$*7H$_2$O}
Mithilfe der Positionen der Dips in Abbildung \ref{fig:quadrupol} die in Abschnitt \ref{sec:so4isomerie} berechnet wurden und Gleichung \eqref{eq:grad} kann der elektrische Feldgradient $G$ berechnet werden:
\input{qasdad_out/67.tex}

\subsection{Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O}
Mithilfe der Position des Dips in Abbildung \ref{fig:isomerie} kann die Isomerieverschiebung berechnet werden:\\
\input{qasdad_out/68.tex}
